{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015038",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502813",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "영미오리탕"
    },
    "text": "ヨンミオリタン (영미오리탕)\\n\n光州北区柳洞102-31\\n\n韓食-鶏/オリヨリ , 00:00~24:00 24時間営業 , 名節 , 120席/部屋:3つ屋外20席 , 光州オリタン路地で韓国の郷土的な味を存分に楽しめる場所の一つとして紹介されるキャンは、3代にわたって40年間定着してきた場所である。 この食堂は鴨スープ、オ·ロ·鴨肉汁という3種類のメニューを用意しており、これにより鴨の味を最大限に楽しめる。 ここでは産地から直接配達される新鮮な食材を使うが、エゴマをすりおろしてふるいにかけたエゴマ水に味噌、唐辛子粉、ニンニクなどの厳選された材料を入れて土鍋にじっくり煮込んだ後、食べる頃には高麗人参、ナツメ、セリを入れてとろりと煮る。 これらの組み合わせに白菜キムチとジャムを加えると、脂っこくなくすっきりとした味わいが楽しめる一品料理が完成する。 ゼブラは他の肉類と違ってアルカリ性食品に分類され、これは健康に役立ち毒素を除去するのに卓越した効果があるという。 したがって、鴨タンを食べることはタバコと酒の毒を吸うための方法としても知られている。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓国料理店の名前は何ですか？",
            "answer": "ヨンミオリタン (영미오리탕) です。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店は24時間営業です。"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "この店は光州北区柳洞102-31にあります。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "この店では鴨（オリヨリ）に特化した料理があります。"
        },
        {
            "question": "この店は何年間営業していますか？",
            "answer": "この店は3代にわたって40年間営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店の席数はどれくらいありますか？",
            "answer": "この店には120席と3つの部屋、屋外には20席あります。"
        },
        {
            "question": "この店の料理はどのような材料を使っていますか？",
            "answer": "この店では産地から直接配達される新鮮な食材を使っています。"
        },
        {
            "question": "この店の鴨の料理はどのように調理されますか？",
            "answer": "鴨の料理はエゴマ水に味噌、唐辛子粉、ニンニクなどを入れて土鍋で煮込んでいます。"
        },
        {
            "question": "この店の料理は健康に良いのですか？",
            "answer": "鴨の料理はアルカリ性食品であり、健康に役立つと言われています。"
        },
        {
            "question": "この店の料理は他の店と比べてどのように違いますか？",
            "answer": "この店の料理は郷土的な韓国の味わいが感じられる特色があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 328
    }
}